# Translation of Waymarked Trails Website to Traditional Chinese (中文（繁體）‎)
# Exported from translatewiki.net
#
# Author: Kly
# Author: Liuxinyu970226
# Author: Shirayuki
# Author: Simon Shek
# Author: SupaplexTW
# --
# This file is part of the Waymarked Trails Map Project
# Copyright (C) 2011-2016
# This file is distributed under the same license as the main package.
#
msgid ""
msgstr ""
""
"PO-Revision-Date: 2019-10-14 15:44:03+0000\n"
"X-POT-Import-Date: 2019-02-21 07:38:56+0000\n"
"Content-Type: text/plain; charset=UTF-8\n"
"Content-Transfer-Encoding: 8bit\n"
"Language: zh-Hant\n"
"X-Generator: MediaWiki 1.35.0-alpha; Translate 2019-04-24\n"
"Plural-Forms: nplurals=1; plural=0;\n"

#: frontend/templates/index.html:38
msgid "About the map"
msgstr "關於地圖"

#: frontend/templates/pages/routes.html:59
msgid "Accumulated ascent"
msgstr "累積上坡"

#: frontend/templates/pages/routes.html:63
msgid "Accumulated descent"
msgstr "累積下坡"

#: frontend/templates/pages/guidepost.html:34
msgid "Altitude"
msgstr "海拔"

#: frontend/templates/pages/routes.html:54
msgid "Altitude (m)"
msgstr "高度 （公尺）"

#: frontend/templates/pages/page-base.html:5
#: frontend/templates/pages/page-base.html:7
msgid "Back"
msgstr "返回"

#: frontend/templates/error.html:8 frontend/templates/help-base.html:10
msgid "Back to map"
msgstr "返回地圖"

#: frontend/templates/osmc_symbol.html:27
msgid "Background"
msgstr "背景"

#: frontend/templates/index.html:25 frontend/templates/pages/settings.html:15
#: frontend/templates/pages/settings.html:18
#: frontend/templates/pages/settings.html:29
msgid "Base map"
msgstr "底圖"

#: frontend.py:81
msgid "Bugs may be reported via the [github project page](https://github.com/lonvia/waymarked-trails-site/issues). Please make sure to describe what you did to produce this error and include the original message below."
msgstr "錯誤可在 [github 項目頁面](https://github.com/lonvia/waymarked-trails-site/issues)上回報。請確實描述您如何操作而產生此錯誤，並在下方附上看到的原始訊息。"

#: frontend/templates/pages/guidepost.html:44
msgid "Cannot access to destination service."
msgstr "無法存取目的地服務。"

#: frontend/templates/pages/page-base.html:11
msgid "Close"
msgstr "關閉"

#: config/sites/cycling.py:30 frontend/templates/base.html:27
msgid "Cycling"
msgstr "騎自行車"

#: frontend/templates/pages/guidepost.html:43
msgid "Destinations"
msgstr "目的地"

#: frontend/templates/pages/routes.html:56
msgid "Distance (km)"
msgstr "距離 (公里)"

#: frontend/templates/pages/routes.html:49
msgid "Elevation profile"
msgstr "海拔輪廓"

#: frontend/help.py:69
msgid "Error"
msgstr "錯誤"

#: frontend/templates/pages/routelist.html:7
#: frontend/templates/pages/search.html:7
msgid "Error connecting to server."
msgstr "連接至伺服器出現錯誤。"

#: frontend/templates/osmc_symbol.html:21
#: frontend/templates/osmc_symbol.html:48
msgid "Examples"
msgstr "範例"

#: frontend/templates/osmc_symbol.html:1
msgid "Foreground"
msgstr "前景"

#: frontend/templates/pages/routes.html:23
msgid "GPX"
msgstr "GPX"

#: config/sites/hiking.py:30 frontend/templates/base.html:27
msgid "Hiking"
msgstr "徒步旅行"

#: frontend/templates/pages/settings.html:31
msgid "Hill shading"
msgstr "山丘陰影"

#: frontend/templates/base.html:29
msgid "Horse Riding"
msgstr "騎馬"

#: config/sites/skating.py:29 frontend/templates/base.html:28
msgid "Inline Skating"
msgstr "直排輪"

#: frontend.py:40
msgid "It looks like the page you are looking for doesn't exist. If you think that you have found a broken link, don't hesitate to contact us."
msgstr "看起來您所要找的頁面已不存在。若您有發現到無效網頁連結，請不要遲疑，立刻聯繫我們。"

#: frontend/templates/index.html:56
msgid "JavaScript needs to be activated to use this service."
msgstr "需要 JavaScript 來使用此服務。"

#: frontend/templates/pages/routes.html:24
msgid "KML"
msgstr "KML"

#: frontend/templates/pages/settings.html:34
#: frontend/templates/pages/settings.html:37
msgid "Language"
msgstr "語言"

#: frontend/templates/index.html:24
msgid "Last update"
msgstr "最後更新"

#: frontend/templates/index.html:37
msgid "Locate me"
msgstr "找到我"

#: config/sites/mtb.py:29 frontend/templates/base.html:28
msgid "MTB"
msgstr "登山自行車"

#: frontend/templates/index.html:25
msgid "Map data © [OpenStreetMap](https://www.openstreetmap.org) under [ODbL](https://www.openstreetmap.org/copyright)"
msgstr "地圖資料 © [OpenStreetMap](https://www.openstreetmap.org)以 [ODbL](https://www.openstreetmap.org/copyright) 授權"

#: frontend/templates/index.html:36 frontend/templates/pages/settings.html:12
msgid "Map settings"
msgstr "地圖設定"

#: frontend/templates/pages/settings.html:26
msgid "Map transparency"
msgstr "地圖透明度"

#: frontend/templates/pages/routes.html:31
msgid "Mapped length"
msgstr "顯示在地圖上"

#: frontend/templates/pages/guidepost.html:51
msgid "More details"
msgstr "更多詳細資料"

#: frontend/templates/pages/guidepost.html:12
#: frontend/templates/pages/routes.html:12
msgid "No details found for this object."
msgstr "查無此項目內容。"

#: frontend/templates/pages/routes.html:50
msgid "No elevation data found."
msgstr "查無海拔資料。"

#: frontend/templates/pages/guidepost.html:30
#: frontend/templates/pages/routes.html:29
msgid "Note"
msgstr "說明"

#: frontend/templates/pages/routes.html:32
msgid "Official length"
msgstr "官方長度"

#: frontend/templates/pages/guidepost.html:56
#: frontend/templates/pages/routes.html:79
msgid "OpenStreetMap tags"
msgstr "OpenStreetMap 標籤"

#: frontend/templates/pages/guidepost.html:37
#: frontend/templates/pages/routes.html:33
msgid "Operator"
msgstr "維護機關"

#: frontend/templates/error.html:19
msgid "Original message"
msgstr "原始訊息"

#: frontend/templates/pages/routes.html:71
msgid "Part of"
msgstr "部分"

#: frontend/templates/osmc_symbol.html:53
msgid "Preview"
msgstr "預覽"

#: config/sites/riding.py:29
msgid "Riding"
msgstr "騎馬"

#: frontend/templates/pages/page-base.html:8
msgid "Roll up"
msgstr "捲起"

#: frontend/templates/pages/routes.html:53
msgid "Route is potentially unordered or incomplete. Elevation information might be inaccurate."
msgstr "路線可能不規律或不完整。海拔訊息可能不精準。"

#: frontend/templates/pages/settings.html:30
msgid "Route layer"
msgstr "路線層"

#: frontend/templates/index.html:40 frontend/templates/index.html:42
#: frontend/templates/pages/routelist.html:5
msgid "Routes"
msgstr "路線"

#: frontend/templates/index.html:33 frontend/templates/pages/search.html:5
msgid "Search"
msgstr "搜尋"

#: frontend/templates/pages/routes.html:71
msgid "Sections"
msgstr "部分"

#: frontend/templates/pages/guidepost.html:25
#: frontend/templates/pages/routes.html:22
msgid "Show on map"
msgstr "在地圖上顯示"

#: frontend.py:39
msgid "Something unexpected happend."
msgstr "出現意外錯誤。"

#: frontend/templates/osmc_symbol.html:29
msgid "The background works in a similar way. It also consists of a color and a shape. The background may also be only a color name which results in a canvas of the choosen color.This is shown in the first row."
msgstr "在背景運作採用相似的方式，同樣包含色彩與外型。背景可能僅是在色彩取樣畫布物件上所得到的色彩名稱。這將會顯示在第一列。"

#: frontend/templates/osmc_symbol.html:3
msgid "The foreground symbol consists of a color and a shape linked by an underscore. The table below shows all combinations recognised by this site. It also recognises foregrounds that consist only of the name of the shape. The symbols for those are shown in the last column."
msgstr "前景符號包含所關聯強調項目的色彩與外形。以下表格顯示著此網站所有可識別組合。僅由外形名稱所組成前景亦可識別。用於這些的符號會顯示於最後一欄裡。"

#: frontend/help.py:69
msgid "The requested page does not exist."
msgstr "要求的頁面不存在。"

#: frontend/templates/osmc_symbol.html:55
msgid "Type an osmc:symbol value into the input field below\n     to see how it will be rendered on the map."
msgstr "在以下欄位輸入 osmc:symbol 值來查看如何在地圖上呈現。"

#: frontend/templates/pages/settings.html:39
msgid "Use browser settings"
msgstr "使用瀏覽器設定"

#: config/sites/cycling.py:32 config/sites/mtb.py:31
msgid "Waymarked Trails shows cycling routes from the local to international level, with maps and information from OpenStreetMap."
msgstr "Waymarked Trails 以來自開放街圖的地圖及訊息資料來呈現本地區域至跨國層級的單車路線。"

#: config/sites/hiking.py:32
msgid "Waymarked Trails shows hiking routes from the local to international level, with maps and information from OpenStreetMap."
msgstr "Waymarked Trails 以來自開放街圖的地圖及訊息資料來呈現本地區域至跨國層級的徒步旅行路線。"

#: config/sites/riding.py:31
msgid "Waymarked Trails shows horse riding routes from the local to international level, with maps and information from OpenStreetMap."
msgstr "Waymarked Trails 以來自開放街圖的地圖及訊息資料來呈現本地區域至跨國層級的騎馬路線。"

#: config/sites/skating.py:31
msgid "Waymarked Trails shows inline skating routes from the local to international level, with maps and information from OpenStreetMap."
msgstr "Waymarked Trails 以來自開放街圖的地圖及訊息資料來呈現本地區域至跨國層級的直排輪路線。"

#: config/sites/slopes.py:31
msgid "Waymarked Trails shows winter sport slopes, with maps and information from OpenStreetMap."
msgstr "Waymarked Trails 以來自開放街圖的地圖及訊息資料來呈現冬季滑坡運動。"

#: frontend/templates/pages/routes.html:43
msgid "Website"
msgstr "網站"

#: frontend/templates/pages/routes.html:44
#, optional
msgid "Wikipedia"
msgstr "維基百科"

#: config/sites/slopes.py:29 frontend/templates/base.html:29
msgid "Winter Sport Slopes"
msgstr "冬季滑坡運動"

#: frontend/templates/pages/routelist.html:11
msgid "Zoom in to see more routes"
msgstr "放大來查看更多路線"

#: config/sites/_common.py:43
msgid "continental"
msgstr "大陸"

#: config/sites/_common.py:49
msgid "downhill"
msgstr "下坡"

#: frontend/templates/index.html:25
msgid "elevation data by [SRTM/ASTER](help/acknowledgements)"
msgstr "海拔資料透過 [SRTM/ASTER](help/acknowledgements) 提供"

#: config/sites/_common.py:53
msgid "hike"
msgstr "遠足"

#: config/sites/_common.py:44
msgid "national"
msgstr "國家級"

#: config/sites/_common.py:50
msgid "nordic"
msgstr "北歐"

#: config/sites/_common.py:42 config/sites/_common.py:55
msgid "other"
msgstr "其他"

#: config/sites/_common.py:45
msgid "regional"
msgstr "區域級"

#: config/sites/_common.py:51
msgid "skitour"
msgstr "滑雪旅行"

#: config/sites/_common.py:52
msgid "sled"
msgstr "小雪橇"

#: config/sites/_common.py:54
msgid "sleigh"
msgstr "雪橇"

